[機場抗爭]應該正式預告全世界香港機場可能會有運動

睇現時太多唔同意見講機場究竟應該和你飛定塞爆佢，我明白呢個抗爭方法太新，太多野可以改善，但其實核心問題只係：應該要作出預告等全世界有所準備

咁樣做有兩個好處
1. 當然係比全世界旅客知道香港情況，等佢地可以及早安排行程

2. 係預告左既情況下，機管局無得再耍813 既cancel陰招，因為係明知香港機場安全不穩定既情況下，重想強行起飛根本就唔可理，絕對唔可以比班仆街射走個波

只要作出適當預告，我相信尋日既爭議會少好多

歡迎各位討論

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

個人評論:
香港人宜家係要對國展露慘態
攞國際道德高地爭取支持
你宜個時候黎報仇或勇武會前功盡廢
慢慢國際聲音蘊釀緊 支持香港建國
請各位三思

推

推！！！